不要說「海綿彈」，試著說「重型橡膠子彈」

比一般橡膠子彈更重

重型橡膠子彈

8月5號齊罷工

光復香港！

推